習總明君論 捉棋論

經過今日，以後邊個吹

你唔見大紀元今日仲繼續兜咩?

手快快未打完，下面個post先真

盤棋大到你估唔到